今日老細一句說話搞到我男人老狗咸到收唔到聲

話說今朝公司有會開
過程上都冇咩特別事
臨完既時候
老細: 冇咩特別野 今日就咁解散

我個心好痛 咸左出黎

10/10

臭西

仆街死

死傻狗..

日日都開會 唔通日日都解散咩